【 1 月新番】廢天使加百列 【OAD2】

原作：うかみ（「漫畫電擊大王G」連載）
導演：太田雅彥
劇本統籌：青島崇
人物設定：熊谷勝弘
副人物設定：桑原直子
總作畫指導：熊谷勝弘、桑原直子
美術指導：三宅昌和
色彩設計：真壁源太
攝影指導：桒野貴文
編輯：小野寺繪美
音效指導：蝦名恭範
音樂：三澤康廣
音樂製作：KADOKAWA
動畫製作：動畫工房
製作：廢天使加百列製作委員會

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 12 話，OAD1 ，OAD2：

810P

720P

紅毛呢

紅毛

有無姐姐大人 ?

點解ova都咁高質

好感動
隻bd仲包埋隻數加百列歌

盲既都睇得出大西係天使

盲先睇到
大西依種好女仔，唔係人人知

成日凝住係搞笑, 點知黎真

加百最似天使係呢次

留名

你地突登黎接我
我邊有咁勤力
呢種反差真係

好正

張圖用落紅毛身上又真係match

我以為宜家d ova一味賣肉

屌，係ova度認真

終於認真了

正

屌 紅毛 橙

加百真天使

哭了

加百列

呢集係為加百列平反

好撚神

一開始以為係就咁炒到睇反野
原來係加百發功先無事

係咪有oad1 嫁

樓豬咪POST左LINK

紅毛真天使

加百列真係天使

lm

今集好高汁

OAD2 睇到喊左 好感動

agger

仆你個街搞喊我

我以為係 炒車個個唔係個女仔

去到醫院咁岩女仔做完手術睇返野

點知黎真

最後個女仔雖然冇左記憶，不過有同加百列講多謝
完全係畫龍點睛

睇到眼濕濕

呢個gif 好正...........

黃毛打暈紅毛之後...隨手拋開佢..... ....

呢集仲好睇過主線劇情

加百本質都唔係壞人 應該出手個陣就會出